一個國安法就打撚散你地啦

一早叫撚左你地唔好反政府，你地成班烏合之眾惡得咩出樣？
打你又唔夠打，黃色經濟圈又散埋，連上連登9up都驚到要del post
事實證明打壓永遠都係最有用

打散你老母？

你好叻

又係你呀陳生

你知，我知，單眼佬都知

善用起底功能

共產黨真係廢
廿幾年都收服唔到民心
淨係識得打壓同洗腦
真係好懷疑佢統治中國嘅合法性

見到你咁講就安樂囉
姐係無散到

我勸你唔好串我，費事你陣間又驚到要del post

因為根本唔需要收服民心

繼續死撐啦

武統咗台灣未啫

唔好本末倒置啦
無人鍾意你呀傻閪

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

台灣人勁過你香港人幾多百倍？